{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 아시아드반월호텔"
    },
    "text": "スタンダード客室は約8坪で広さが十分で、デラックス客室は約13坪でラグジュアリーデザインテーマホテルです。 客室の容量は2人を基準とし、追加人数は1人当たり2万ウォンの費用がかかります。 ロイヤル4人スイートルームは4人を基準とし、任意で客室が割り当てられます。 客室指定をご希望の場合はホテルまでご連絡ください。 ホテルで保管されていないものの紛失については責任を負いませんのでご注意ください。 入室の際、未成年者の利用が制限され、身分証明書の確認が行われます。 客室内で問題が発生した場合、直ちにフロントまでご連絡して解決しなければならず、客室毀損時に追加費用が請求されることがあります。 ホテルは全面禁煙客室です。 駐車は1部屋あたり1台可能で、追加車両は1台あたり1万ウォンの費用が発生します。 駐車は部屋の入室時間に合わせてください。入室前に駐車する場合、追加料金が発生することがあります。 ホテルに直接予約する場合、平日に限って部分払い戻しが可能で、その他の場合は予約サイトのキャンセル払い戻し規定に従います。 もしホテルに連絡が取れない場合、01時まで客室を販売することができ、現場訪問の際にはキャンセルや払い戻しを受けることができます。 ホテルは新型コロナウイルス感染症関連の防疫規則を遵守しており、客室の消毒および防疫が完了した後、客室の割り当てをお手伝いします。 到着後は、一部の場合に最大1時間程度の防疫消毒のための待ち時間が発生することがありますので、ご了承ください。 弊社の職員は不便を最小限に抑えるために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の広さは何坪ですか？",
            "answer": "スタンダード客室は約8坪で、デラックス客室は約13坪です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり2万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ロイヤル4人スイートルームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "ロイヤル4人スイートルームは4人を基準として利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室指定をする際はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室指定をご希望の場合はホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "紛失時の責任はありますか？",
            "answer": "ホテルで保管されていないものの紛失については責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "入室の際、未成年者の利用が制限され、身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内で問題が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内で問題が発生した場合、直ちにフロントまでご連絡して解決しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルは全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台可能で、追加車両は1台あたり1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつすればいいですか？",
            "answer": "駐車は部屋の入室時間に合わせてください。入室前に駐車する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "ホテルに直接予約する場合、平日に限って部分払い戻しが可能で、その他の場合は予約サイトのキャンセル払い戻し規定に従います。"
        },
        {
            "question": "ホテルへの連絡が取れない場合はどうなりますか？",
            "answer": "もしホテルに連絡が取れない場合、01時まで客室を販売することができ、現場訪問の際にはキャンセルや払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の対策は行っていますか？",
            "answer": "ホテルは新型コロナウイルス感染症関連の防疫規則を遵守しており、客室の消毒および防疫が完了した後、客室の割り当てをお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "到着後の待ち時間はありますか？",
            "answer": "到着後は、一部の場合に最大1時間程度の防疫消毒のための待ち時間が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフは対応について努力していますか？",
            "answer": "弊社の職員は不便を最小限に抑えるために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 637
    }
}